[最大贏家]印度研解禁中國新投資項目

路透引述3名知情的印度政府官員報道，準備在未來數周批准來自中國的一些新投資項目，主要是因應邊境緊張局勢緩和，兩國間的關係有所回暖；惟官員們並未透露更多相關細節。

中國國防部新聞發言人吳謙上周表示，根據中印雙方第九輪軍長級會談達成的共識，中印兩軍位於班公湖南、北岸一線的部隊，本月10日開始同步有計劃組織脫離接觸。

報道引述一位匿名的印度官員說：「我們將開始批准一些新設投資計劃，但只會處理那些對國家安全不敏感的行業。」

該官員補充，在批准第一輪新設投資計劃後，還將尋求通過為其他不會對國安構成風險的現有項目引進新投資。

仲投共印度真係自殺🤦🏻‍♂️廢老登標榜搞外交咁叻好快啲搞好東約